今次太子港女打野呢單野講，港女又點解釋啊

一對年輕情侶昨晚在尖沙嘴海港城疑為瑣事起爭執後，竟然在商場內兩度大打出手，其中一次兩人更打至滾倒地上，引來大批遊人圍觀及報警，事件中無人受傷，也無人被捕。

兩名在商場打架男女姓李(27歲)及姓何(21歲)，情侶關係，昨晚9時30分，兩人先是在海港城商場一樓太子鐘錶附近的扶手電梯上打架，互相揮拳及用腳踢對方，數分鐘後兩名男保安趕至將兩人勸開，其後保安見兩人似冷靜下來，於是離開，詎料二人行前20米，在太子鐘錶門外交談至晚上10時05分又起爭拗，何女用手追打男友，反被男友按倒地上，兩人在地面扭打，女友內褲外露，其間男友多次叫女友冷靜，其後兩人站起，男友仍向女友喊話：「你冷靜啲好冇呀!」

Push

呢類性格都係煩

有進步，個男識擋

勁左，可能睇完killer啲文,知道唔可以忍啲港女

27歲仲食到21